聽日開始不帶口罩了

講真該死唔洗病 我真係冇法子繼續活係框框裡面
決定聽日丟晒堆口罩 拎返部電腦返office做野 放工去做gym
逐漸過返正常嘅生活 自然件事就會慢慢過去

十幾日之後樓主就再沒上連登了.....

希望到時見到你。。。

祝福樓主

記住每日上水...

感覺良好

老老實實，口罩非100％，對武漢肺炎可能無效，只能防飛沫直接命中

戴罩都係費事被人歧視

圖都冇張你話吊緊口罩都得啦

三幾丁友獨霸gym房 正
只要跨越心理關口 唔好隨波逐流 人驚你又驚
原來世界咁美好

大把GAY會

其實真係人帶我帶

我做果間日日都仲係咁多人

交換體液

唔知食佢地啲精會唔會感染肺炎呢

記得去狗屋,thx

俾佢地屌穿肺

諗起都興奮

然後就沒有然後

Gym房之前日日排隊輪機，現家先叫無咁多人

屌死我啦
屌到我個肺花曬
射入個肺到全部精
照落去白雪雪

係街見人唔戴
睥實佢地
可能佢地諗緊
係咪歧視佢
但實情佩服佢地
有咁既勇氣
有獨立思考
可惜自己始終都係屈服

吓，連登喺呢件事上面啲立場唔係希望全城恐慌，人人自危咩？

戴武漢口罩 自帶病毒果種

唔知係咪耐冇做gym
返到黎隻手冇啦啦魚左一撻咁 仲愈黎愈大撻